耳仔啲毛有咩用？

有人隻耳仔會生好長嘅毛出黎

係進化論黎講 啲毛係有咩用？

保暖？防止蟲蟲走入耳仔？吸引異性？

有啲人無咁長嘅耳仔毛 對身體有無咩影響？

會唔會影響聽力？

戴earphone咪會好易甩出黎？

點樣清潔？用沐浴露？用洗頭水？

好似平時收音咪上面既毛咁..減少風聲..令到聽野清楚啲...

利申: 靠估

自帶降躁器咁高科技

1. 阻攔灰塵 增加耳道內的表面積
2. 有阻排走耳垢

仲有好多功能 比返晒BIO teacher

你講真定點？好粗個啲毛 唔係幼幼毛喎

即係同鼻毛差唔多?

等人吹耳仔果陣d毛了下了下
增加性慾

同你一樣都係冇用

精

咁會唔會令到啲耳屎懷孕

因為你未進化

好似有啲道理

外耳道多毛症
咁呢個係遺傳問題

可以咁講